突發！旺角一男子被拳棍圍毆 再被捉上車擄走

有車牌都搵唔到

聽日睇新聞咪又係差佬拉人

網上流傳一條大約40秒的短片，可見有3輛私家車及七人車停在馬路上，多名大漢則將一名男子用力推向其中一輛七人車，該名男子似乎赤裸上身，被多人拳打面部及起腳踢。旁邊則有人負責把風。

片段可見，該名男子曾一度嘗試掙脫，但仍未逃離已被眾人再次圍毆，男子狀似求饒，但對方卻亮出棍棒不停打向該名男子。最終，該名男子被人推上七人車後，開車絕塵而去。

該片段相信是在行人天橋高位向對落的馬路拍攝，負責拍片的女子，曾在片段中透露過報警，並對於拍下片段感到憂心，恐該批大漢發現她拍片，及怕會被對方打傷。

傻啦，點會搵自己人

視乎係咪自己人

開個FILE,拉2個做戲, 之後唔告 搞店啦

有冇人check下嗰幾架車係咪鬼私嚟

前兩年都大把後生喺條街無啦啦俾人上私家車七人車啦 市民可以點

睇唔清

差佬唔比check

□□

黑社會仇殺，無乜特別